共151名消防及救護員拯救被困飛鵝山男女

一對男女昨晚在飛鵝山發射站行山，滑落崖底被困。消防九龍中區指揮官姜世明表示，女事主頭和腿部受傷，需要擔架床才能抬離現場，一名消防隊目在搜救過程中滑倒受傷。直至下午2時，消防共派出30 架次消防車，9架救護車，共151名消防及救護員拯救。

姜世明表示，昨晚約7時許接報後，已派出攀山拯救專隊協助拯救，至晚上9時許，已確定兩人位置，到晚上11時找到被困的男女。消防先用繩固定位置，再用斗篷築起臨時避雨點，等候早上高空拯救專隊出動。

可唔可以叫佢地比翻啲人力物力錢

事主為內地人